陳雲：回不去了。事情已經一發不可收拾。

陳雲：回不去了。事情已經一發不可收拾。流水社運的威力超過原創者的構思。
之所以如此威力巨大，變成人民戰爭，是因為聰明的群眾將社運帶入社區及民間，而軍閥兵團只能被動跟隨，準確地犯錯。
由於軍閥兵團已經背叛政務司張建宗的道歉，在香港並無文人政府（civilian government）的政治指導而是跟隨中國公安部、香港中聯辦的指揮，他們會將大陸的殘酷一套搬來香港，在香港嚴重觸犯人權，在元朗命令黑幫毆打市民、發射過期的催淚彈、直線發射防暴槍械、圍毆打人、無理拘捕途人和居民、用強光照射拘留所的示威者、八小時不給水飲、給予骯髒廁所水飲、不准被捕者打電話聯絡家人、超過一日酷熱不給予洗澡等。
今晚，00:50，天水圍警署竟然發生軍閥兵團強行將被捕女市民的褲子扯脫，之後四肢抬高亂扯，令其內褲脫落，之後抬高臀部，令該名女子的下陰完全暴露在當眾。這是大陸公安、城管也做不到的，香港的軍閥兵團做到了。
即使是赤裸屍體，不論男女，警察也會在下陰蓋上白布遮蓋的！而現在香港的軍閥兵團竟然這樣對付活生生的香港女子。由於衣褲盡失街上，此女子被抬入警署之後，恐怕兇多吉少，沒得剩了。
這是血海深仇，香港人此仇不報枉為人。
不是我們要人民戰爭，是中共指揮的軍閥兵團胡作非為，要香港人投入人民戰爭。
香港在戰爭中。請廣傳給周邊的人知道。
（圖片來源：網絡）

此仇不報枉為人

人民戰爭！

Block me thx

傻你老母
你地今日做緊的野全部都係人地當年主張
包括be water

唔好以人廢言啦，佢講大部份野都好準，審時度勢一流，係比較小器同唯我獨尊

點解要用當眾脫褲暴露下陰的方式羞辱被捕香港女子? 香港開埠以來未見過。
作為人母既我好心痛

一早講流水社運

我中意share乜就share乜 佢咪唔好睇
陳雲係香港最早提流水社運既學者

然後左膠今日先講返熱狗2014嘅不受傷不被捕

仲膠化曬添

咪係，根本有料到仆街，係有時小器左d

2014鄺仔: 大家坐定定比人抬，感受和平的力量

仲有不分化
搞到今日泛民今人敢同示威者割
冇人再篤灰
你地點屌熱狗同陳雲都好
人地主張全部成真
連大台都冇撚埋
之後終於成功提升鬥爭級別

然後松泰好醒咁今次full gear上陣竟然比人話佢冇蒲頭
有時覺得啲人真係蠢得好緊要

陳雲風火輪

老老豆豆，成日屌佢痴線佬都無用亦無意思。大家成年人，睇完啲論述，用腦思考下有咩可取，方為上策。

陳雲都樂見大家進化嘅

人地阿叔先唔介意你學得慢

THE BEST DAY TO TAKE ACTION IS 10 YEARS AGO
THE NEXT BEST DAY TO TAKE ACTION

IS TODAY

講的好咪讃，講啲癡線佬野咪屌
唔好以人廢言

我都未見過 你講緊邊個？

推

幾時到警嫂

不知廉恥既人大有人在，繼續幫泛民護短。以前既野唔準計較，宜家拉後腿既野又唔屌得，以後要選舉更加唔應該提，一提就話你係五毛一毛。垃撚圾。

2014年 5年前
陳雲：兵分兩路，現在是旺角 與金鐘兩個集結中心，這是戰術上的「 犄角之勢」，可以互相支援，即使港島戰場的 江山倒下，也可以 退回旺角，維持半壁江山。兵分兩路，互相呼應，這是《 三國演義 》的常規戰術。

老老豆豆，陳雲真係一流國師，只不過拍唔啱人

認真，可能真係無呢個命水....

黑田官兵衛的級數

無聽錯呀你
面褲唔會咁短掛
本人亦講咗佢係著裙出黎

兩邊都屌，班垃圾剩係識縮係mon後面製造輿論開po洗正負皮。佢老母夠膽上前線阻人衝就打撚柒埋佢一份。

成撚日剩係識屌陳雲癲佬，跟本佢癲唔癲，係咪標銅神打信神定信佛都好，都改變唔倒泛民係垃圾既事實。

抹黑左本土派勇武派咁撚多年，今時今日有五個人自殺左，打生打死、女人底褲俾狗扯甩，屌你出年都係含淚含撚含柒投泛民，相信血債票償依啲咁既人血饅頭、死人贖罪卷，sorry你唔係同路人，你不知廉恥，愧對抗爭烈士！

此仇不報非君子

係呀，佢睇得透亦有明確論述同路線。但冇領袖風範同氣度

陳雲係小器+陰毒，而且城邦論已成泡影。
但陳雲部分理論、思想其實好實際
值得學習、深思

PUSH

分分鐘第一個，be water應該都係佢最先係facebook提

陳雲一年可以重複抗張句子寫"阿媽個阿媽個阿媽...係女人"幾多千次？？？

講真
香港人做到呢種效果
佢好大功勞

共諜鳩吹扮大師嗟！！！！

「咪」唔係「味」，口音？

對著咩post 都好，希望你可以針對論點評論。

不因人廢言，BE WATER，各自努力！

其實仲等緊大部分人再進化: 認清泛民

唔會有人落佢credit，佢都唔敢再爭依個牌頭，一講就會有人屌佢將個運動據為己有。

冇所謂，咪都係要跟風火輪，結果個個都做緊佢提倡過野，由流水社運到去外國拎政治庇護，然後將佢個名抹去，屌撚柒佢癲佬。

我就睇下班人抹到幾時先會俾返credit佢，不如等佢死左先歌訟佢。就好似14年佔旺既梁烈士跳樓死左，當年屌鳩勇武佔旺義士既垃圾都爭住為佢抬橋。

長輩圖

當你一番苦勸，換黎嘅係俾胸襟極狹窄嘅左膠泛民，人格攻擊，教席都無埋，仲要被屈痴線，你小唔小器？

好心著雷劈！唔嬲鬱著鬱著都爆啦！

我覺得唔係蠢，係有心攻擊。

出去發夢full gear 周圍同人講？洗唔洗開記招？

仲要認清熱狗潛伏

根本就係要煲大件事 仲想淡化個班仆街收皮

解決的方法只有一個

唔好以人廢言，係有道理就要like

true 主流意見都捧泛民 ...

請提出理據 where is 共 and 鳩吹？

其實佢俾人炒左之後有冇收入？
想買佢啲書/其他方式令佢維持生計

Agger

主流意見，加上主流媒體，拎美國旗嘅遊行人士，被人訪問而出到有幾多？保衛香港憲法無人講？

寫埋城邦論都話係共碟

連某大$校長都出email 支持成立，竟然會有人覺得$生開始覺醒 到底是甚麼的思考角度？？

今日直情打左針

只係個糖衣圈套囉！！！

(罷工活動) 金融抗爭！今日同我一齊去撳錢！林鄭依然企硬，請響應金融抗爭。

今日有食藥

收皮啦，唔係佢同熱狗玩私怨，幾年前會輸得咁慘？

仲叫你永續基本法

貼夠陳雲味？

城邦論係叫你奶中共一世袋底換過少少自由
你鐘意就繼續支持城邦論囉

閪都俾人露埋
屌你老母黑警

不如你真係買本睇下先

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

真

我正係知道今次冇熱狗，冇陳雲，所有嘢都好咗
民眾嘅進步係自己完成，唔關你班私怨撚事

永續基本法

超正解！！！

為何不能貼？

係呀，咪撚再打熱普城依個稻草人呀。係電影直播屌鳩你泛民出賣同路人，拉走阻係示威者面前既泛民，果啲蒙面義士係咪熱狗呀屌你老母？鍵盤戰士，落場啦屌你。

比連登仔快左3年

你收撚皮啦，屌熱狗＝撐泛民＝冇落場，你啲咩撚嘢邏輯嚟

陳雲真係走得太前
所以話痴線佬同天才只係一線之差

收皮啦，屌泛民就係熱普城？

未，請block我

屌你老母餵廁所水真係要死

收嗲啦仆街
今次成個行動邊一樣唔係熱狗同陳雲當年的口號？
流水社運be water
不分化不篤灰
不受傷不被捕
拆大台
依d全部都係人地第一個提出
先俾泛民左膠追擊到今時今日

好笑的係今日d人用哂人地套野都唔撚知
仲搞到咁鬼成功
唔怪得熱狗依幾個月幾咁happy

吓，我邊句有話人屌泛民=熱狗，我正係話熱狗係私怨撚，佢地呢就唔止屌泛民，所有佢地唔中意嘅人佢都屌，更甚癲喺上嚟自己人都咬

熱狗冇份玩分法?幾年前高登全部post 都係啲癲狗喺到咬人，搞撚到成件事烏煙瘴氣 ，用水軍／支持者周圍屌人，呢啲就真係熱狗嘅功勞啦

去國師既文化沙龍講座

我係成日都po陳雲架
如果唔滿意請block
講埋今次唔講

係 陳雲有時真係癲兼冇氣度
但係人地嘅思維同諗法真係行得好前
流水式社運比起鳩佔路鳩嗌口號有效好多
今日嘅成果全部都係論據
有時佢講嘅野未必全部都岩
但佢寫嘅城邦論
對於今日嘅抗爭絕對有參考價值
我唔係要吹奉陳雲
但佢大大話話都係個學者
而且對於民族觀點同本土化進程絕對有貢獻
我覺得抗爭嘅同時絕對值得睇下本城邦論
對於啟發本土同抗爭思維有好遠影響

你就私怨撚人地覺得自己正確，所以先屌撚晒全部人。

家下人地提倡過既野個個都跟住做你又buy唔buy呀？係咪要抹走熱普城個名，話全部野都係群眾自己諗出黎，搶晒credit去籌錢去選舉扮抗爭，情趣投票政治孌童見係後生女人就投票呀？

攞完人地既野黎做，唔多謝人地都算，仲屌人未食藥，你會唔會對佢道歉呀？定係等陳雲死撚左先走出黎貓哭老鼠咁話佢講既野其實都有道理呀？收皮啦，因人廢言，垃撚圾。

陳雲嘅理論
岩就攞唔岩就掉啦
各位對事唔好對人好唔好

根本就唔係討論緊個post d內容既大家
我下次開個陳雲發洩區比大家慢慢講

好容易知道國師邊日有食藥邊日無食

毛主席：事情正在起變化

人地都寫到明唔計較
好用就拎去用 最緊要幫到手

支持條ON9受傷同被捕咁反對熱狗理論快啲比狗拉

哈，呢啲就係熱狗嘅真實諗法

我點解要block你？我只係唔同意你既觀點，睇唔到你講法得自己講同中共有咩分別。（不過我想講，我都做過迷雲黨。但越睇越唔對路先反對佢）
我自己就一直覺得城邦論係弱智既，香港如果政府唔係奶共咪就已經係城邦囉。
同埋續咩基本法呀？你唔係會覺得中共會同你傾呀？要FF你唔去FF獨立？完全唔受中共控制享有自由。

係呀 得未呀

好好奇你咁反熱狗, 點解又支持不受傷不被捕~
個 fact 係佢地第一個提倡呢樣野

這是血海深仇，香港人此仇不報枉為人。
他日一定要清算所有黑警

陳雲除左有時小器D, overall 係勁

同天琦一樣讀哲學

我夠可以話我覺得自己正確所以屌柒所有熱狗，佢地屌人就做正確的事，其他人講幾句，就私怨撚

呢樣嘢係人都唔會想，根本唔關邊個提出事，你地夠反共，咪又係會睇毛語錄

咁你唔洗個個post問我貼夠未
咪答左好多次

啱呀

我第一次問貼夠未？
巴打你認錯人喎，你睇你自己啲舊post睇下我有沒係咁問

再貼先

喂，你自己睇清楚你自己啲舊post睇下我有沒個個都問『貼夠未』
唔好屈得就屈好喎

自己啲空想，當年除咗拆大台（自己做大台），冇一樣做到，依家民眾自發嘅運動有小小成效，啲fans就幫主子領功，你地唔差在擺老毛上民主神台，流水運動嘅祖師爺

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

喂~~~樓主~~~還我清白，我沒個個post問你貼夠未。
講返聲sorry認錯人先啦，話錯人唔洗道歉呀

陳雲：林鄭，我們回不去了。

係啦係啦群眾自發姐係人人有功，包括影義士拎鐵通相既民主派，唔包括係fb出理論既陳雲，同一直落緊場既熱狗。

講啦，黎緊又想捧邊啲新人、年輕女人出黎代表抗爭者同勇武派？果啲人先係你眼中本土派既祖師爺，你既主子，熱普城就當condom咁掃走佢啦屌你老母。

戰爭！

連本人都fact checked唔到，所以可能真

原來陳雲唔係癲㗎

多謝你 令我今日有得笑

成本城邦論 同我背咗佢

繼續屈人啦，show晒熱狗d屈人技巧出嚟
明明講緊民眾，又可以拉落去泛民到講
其實你班熱狗係咪覺得全部功勞都係你地，比人拉嘅兄弟，有份出嚟嘅兄弟呢，都只不過係工具，用嚟show 下你地啲理論有幾好

真乖

大家繼續拗繼續推post

陳云講得好啱。

熱狗2014年既不受傷不被捕係對應返佔中三子講既留低比警察拉/自首
班熱狗既口號係想叫人有黑警黎就走佬, 即係依家班冷氣軍師叫既散水

同2019年依家既be water/遊擊戰係兩回事黎, 你地班熱狗唔好搶光環

泛民太撚蠢只係想要一直係一國兩制，但咁樣香港係唔會有反身一日。

而陳雲就算永續到基本法，基本法去到最後只會一直俾中共修改。其實沒對等既身份，咩都沒可能傾得到。

其實香港一直都係自治城邦，但只係去到未期既城邦，就算做到陳雲想做既事。中共係可以隨時收返自治既權力。

香港要既係對等身份而唔係沒外交同軍權既城邦。係成為國家唔係自治城邦，香港出路只有獨立

岩

1.獨立調查委員係要我地都繼續監測佢地

2.泛民就...我唔知點做

3.唔洗佔領cctvb曬人手，出面已經有巴打話做民間記者會。

我係認為每日CCTVB放完洗腦記者會，就我地係屋村居民區大大聲播返我地自己人既新聞。

唔一定要藍絲變埋黃，係要佢地知道真相,唔再盲信CCTVB。
以洗腦反洗腦，要做到屋村又播地鐵都播。

Push

點賣鳩天琦又扮唔記得
本來都好地地
228開完票點樣凌晨即開記招收割
咀臉開始一一露出

快D走 水泥隊就到，棄高登湧入最睇唔起嘅兒登嚟造鳩你

佢陰乜毒 一直比人政治逼害果個係佢
留意番16選舉泛民為左收佢皮做左咩先啦
除左雷動計劃
選緊就一直話2047大限係偽命題
哇屌一選撚完即刻明刀明槍搶人地個2047大限論黎用

我覺得係時候要圍攻電視城

講返先啦
係飯民左膠聯署搞到佢無左份工

飯民左膠唔搞建制派反而搞陳雲, 算唔算係鬼呢?

推!

pish

今日唔打狗？

幫怒推！

我成日記錯你係雲海

你話係就係？屈完人地癲佬，話人冇功勞，然後將啲野搶走去，美其名為群眾自發，實際就係個個會都爭住跟，爭住認功勞搶錢搶選舉，然後抹撚走陳雲個名，認自己係本土派KOL頭面人物。

百倍奉還

一啖砂糖一啖屎你都咁enjoy
砂糖好食，但你一個唔防範
趁你個口甜甜地，屎就會隊落黎

老師又中!

陳雲講既野幾時有害過我地，睇番佢既文章根本中到唔中

此仇不報 枉為人

所以野都幫助到示威者

有審視大局嘅智慧不過冇政治智慧
後悔當初冇投佢

唔會落credit俾陳雲架喇。好快兒登就又會有人出po話：乜你地唔知陳雲係咩料？癲佬黎架喎。然後洗返幾千個正評，狂屌陳雲癲佬，妻離子散無所不用其極。另外再出po幫尹兆堅同民主派兜：timing唔岩姐，民主派一路都好幫手架，仲俾人打到嘴角流血呀！幾千正評係必須。

學樓上話齋，人地就啖砂糖一啖屎喇，投泛民啦！不知廉恥食屎狗。同乜撚路人。

光復香港
時代革命

sor，我未撚聽過有人嗌永續基本法

我意思係你講嘅野其實民眾大部份都係受天琦影響而變得勇武，唔撚關陳雲事

睇嚟要啦 唔係又會好多人問

陳雲其實係提供緊一個低成本同可行嘅坑爭方法，港獨從來係689吹出來嘅政績，不嬲係佢之前都無人講，係佢講先，無人講嘅原因係，無實行方法，因為要實行就要問香港人點組隊兵出來打解放軍

陳Sir言談之間都知自己有分化泛民本土既過錯
所以聚唔到人
佢要爭取政治實權同實現理想既話
我諗會搵個素人出黎做事
而佢係後面輔助
（此乃「國師」兩字真正既意思）

打過開口牌話建國之後要其他人黎頂佢個位，因為佢有份分化香港民主陣營，俗稱得罪人多。有冇錯交由歷史判斷。

陳雲割撚左佢門生啦喎，你知我知單眼佬都知啦

四面樹敵即係天琦係敵人啦？

罵戰唔好覆
就係討論內容便好

最中意人係我d post罵戰
可以幫推

最好笑嘅係當年個個都屌永續基本法係投共

到今年啲所謂嘅本土組織先叫人考慮2047大限
騎劫人哋個政綱又唔落credit

又或者屌陳雲提倡過既政治庇護冇撚用，然後自己走去申請政治庇護，仲讀返陳雲同一間母校。然後繼續潛伏，必要時候能夠返黎香港奪取群眾運動既光環，再將陳雲逼到山窮水盡，繼續抹走陳雲個名，扭曲陳雲既理念。

有志氣就咪撚俾我講中。

行動升級

如果有任何師兄唔明白點解唔需要爭取民意，可以睇下以下呢個post。
提醒：極多字，大量燒腦邏輯

呢個post似乎有少少陳雲既影子

push

跟著點呀，松泰認唔認好......變左兩難

從來好人做事無人識，泛民做野就...

黑社會姦淫擄掠係日常事

好地地跟番個內容討論咪好 偏偏又係變成鬧戰收場

留意倒幾有趣既一點：今時今日即使由你講類似既野，都仲係俾人問你係咪陳雲院友。

好高興師兄理解
我考慮緊好唔好就住呢點，開個新post同大家講
因為有唔少人同我反映，我既內容太龐大
可能斬件post出來畀大家睇會更好，更容易消化同吸收

Sorry師兄我唔明您既意思

不過我一開始寫果陣都有咁諗，
擔心自己會唔會因為寫得好似陳雲
而令大家唔想睇。
所以當大家無因為似而唔睇果陣
我承認我係開心既

好
咁我開始計劃一下，關於民意既post，標題要點樣寫

其實好大機會都係抽番我講過既野來講，所以重點都係擺係標題。
民意呢個topic依家好敏感，可以吸引到人來睇，但都好易會引火自焚
所以我要寫得好小心

「恐懼陳雲」係幾有趣既現象。今時今日仲有冇兒登仔好似以前咁屌鳩焦土派？

原諒我諗野簡單，對我黎講，宜家就係焦泛民土，焦中間派土，焦商家/紅色資本土，焦離地中產土。繼續抗爭落去就係打中聯辦打老解，一係就出老解打爛香港，一係就逼中共放開香港。當天時地利人和，例如而家中美衝突，就可以拉晒中國同美國落水，舉美國旗逼美國人支持香港普選，打中聯辦打老解逼中國出錯/放棄。

身為不能左右大局既普通市民，你可以選擇支持民主鬥爭，唔支持都可以唔加害。加害者如狗、元朗鄉黑他日一定必被清算，一係俾中共港共清算，一係俾香港人清算。

好多中間派都係勝利球迷，政治白痴，只着眼眼前見倒一日罷工既損失，一時間衝擊既暴動唔和平唔理性好偏激。實際上同支那人將自由民主半推半就咁交俾中共魔頭，換取所謂既和平穩定繁榮一樣。完全唔能想像西方民主自由可以係香港帶來咩好處，都唔知道點樣爭取民主，失敗消極主義盛行。自比香港如第三世界會被老解坦克震壓，忽略有權有勢既大財團/國際勢力係香港有咩佈署。

被馴化到極致既人，會對狗對鄉黑跪地求饒，相信用愛與和平能感化人，穿透坦克。見倒靚妹俾人打爆頭破晒相成頭血，除褲影晒下體，都仲為自己所謂既信念尋找以武制暴，武力升級既藉口。

隨便一個國家有二百萬人上街已經即刻暴動建國，但好多香港人冇血性，所以要扭咁多野去說服自己，實際就係恐懼要自主，為自己政治決定負責，恐懼冇得賺人民幣，恐懼冇得做離地中產，隨時有能力離開依個借來的時間，借來的地方。當全部人一齊攪炒冇得諗住走，香港人就會被逼以香港為歸屬，上街死都要爭取民主。

我聽得明師兄既意思
我都無補充，特別係第四段
雖然加左好多標籤
不過呢種現象確實存在緊，好多連登仔應該都認同。

坦白自己冇良知，可以見倒啲人俾狗打成咁都不為所動，深表同情。

原諒我頭腦簡單，毒撚精蟲上腦。陳雲成日將女性抗爭者被受倒既性侮辱、香港人抗爭失敗後女性可能受到比大陸女人更恐怖既對待，不斷咁放大同刺激受眾。係好多人眼中依啲叫痴撚線，禿頭中年麻甩佬性變態。

但佢地完全唔知自己即使咁樣被刺激被煽動，身為男人都毫無血性，唔會青筋暴現，出黎抗爭，制止罪惡。前線女人企得比男人仲前，受既侮辱仲多，14年係咁，19年仲係咁？咁都唔覺得慚愧？算撚數啦

琴日陳淑莊話要贏區選繼而贏多幾席特首選委
屌你老母咩叛徒
又話要雙普選？原來得個講字？
仆你個街泛民主派

老實講佢坦白已經好多人唔肯面對自己真實諗法，例如自欺欺人仲可以係制度入面贏返既民主派支持者

簡單粗暴既標籤好迎合政治白痴既公民受眾，正如文謅謅既城邦論係唔撚會有人買有人睇的，打死都唔撚會俾錢益陳雲的。佢地會受到激進既言論刺激情緒，然後活動佢地忽然政治既大腦去深入思考政治。否則，就要有啲身光頸靚既網絡無名氏例如懶係和平理性咁用大量時間寫段入屋文黎說服人，迎合媚俗既政治鬥爭。

幾時香港人可以擺脫政治潔癖，滿手鮮血咁爭取民主，香港人就會贏。雖然用陳雲佢果種埋怨既講法，係佢既永績基本法可以避免宜家咁樣既流血社運，不過已經冇人理，所以完全冇所謂，一邊抄襲佢既野，將佢個名同所有文章掃落垃圾桶就得，個個都話佢癲，所以佢係癲。

傻你老母咩，盲反，人地幾十年前已經係德國讀民族學

..

所以我地唔可以等香港人覺悟
要直接利用埋佢地既無知

期待佢地會覺醒，其實都係一種痴人說夢

完撚全，認撚同
我琴晚沖涼都諗緊呢樣野
大家係應該要騎劫呢個大氣電波
係呢個大罷工既趨勢入面
而任何形式干擾大氣電波
可以將社會既亂局直接送入屋企

咁始終泛民最強嘅手段
就係識捕捉鏡頭
又有毒果同一啲左膠網媒加持
香港人又未完成進化
結果......

香港建國

我覺得文宣都好重要
而家發生嘅事係一種手段
但係要點樣結終先係重要
而且如果無願景地結終
到最後都係得不償失
得到 一時平靜
最終又係會輪迴番今日嘅境況

期望佢地會忽然覺悟，就好似期望佢地會忽然跪係耶穌像前慚悔一樣多撚餘。陳雲屌香港人賤骨頭跟本冇屌錯，男兒膝下有黃金，向神佛、王者、父母、愛人下跪，都唔撚會同啲鄉黑、狗、無知婦孺下跪求饒，為阻人返工而道歉。今時今日仲自我催眠自己做緊錯事。

扭曲既價值觀，缺乏身而為人既血性，特別係男人本有既保家衛國意識，彌漫失敗、離地移民主義，享受悲劇式鬥爭(我地點都鬥唔贏支那共產黨架喇，跪住求人算啦)，投票俾出賣自己既代理人(從來唔反省自己對錯既政治決定)，4年又4年。

轉述陳雲果套非常克人憎既講法，咁撚樣既香港人被大陸人清洗，係罪有應得。香港經濟上幫得中國大陸太多(助長中共作惡)，為西方在亞洲在香港爭取自由民主方面做得太少，全部都係賣港賊。平民甚至為自己有權政治冷感置身事外，站在道德高地上指住女人底褲都甩埋既相繼續各打五十大板而感到沾沾自喜。美國人幫你香港爭取民主之後都會驚：香港人會用民主選舉授權出一個親共反美反西方既民主政權，平民甚至真心揀中共都唔揀美帝。

sad but true
香港人既仆街真係好難形容，現實又現實唔晒，感性又感性唔晒，總之係要追逐d極度虛妄既優越感，今次係唯一一次機會迫每一個人真實面對自己，面對香港真正潛在既問題，如果都無辦法鍊成國魂，香港真係可以壽終正寢

條傻佬講得幾啱

呢個po真係搵焦土同好既好地方

除左認同仁兄你下面既回應之外
都唔知講咩好...

我未見過一個長輩會咁愛惜香港同香港人
你睇下佢寫民俗,寫香港舊事
個種用情之深
真係世間罕見
佢愛香港同香港人真係愛入骨髓

最後寫文章/書 直言直說 批評時政
無哂生計都照屌 堅持講真相 (PHD其實搵個中學主9做都做到退休啦)

去到永續基本法又親自行出黎做自己唔擅長既事
即使失敗左亦會承實面對 公開承認失敗 (題外話:叫雞都可以直言不諱 你邊個有名氣既人會公開承忘)
依兩年退落黎
公開繼續弘揚儒釋道
(尢)其係華夏本教 依樣野真係國師絕密既武器
以後可以同西方耶教打對台
千年之後子子孫孫維持生計 發揮文化創作力 保障文化主體既事
定子孫千世之基業
單單係依一點我覺得已經要義無反顧支持

btw香港人即使佢地幾賤 心地幾壞都好
香港就係有緣份
值得擁有一個國家
(因緣際會 香港建國)

愛之深責之切，佢好堅持將華夏正統擺係香港，山窮水盡都要死守落去，其實係太睇得起祟洋媚外既華人、香港人。

唔珍惜緣份亦會有盡頭。陳雲雖然久唔久就嗡自己有百二歲命，某啲時候亦好老實咁講佢可能見證唔倒香港建國既一日。香港人值唔值得擁有國家，要經過試煉。

有樣野陳雲同好多兒登仔打對台，就係叫人生育，水鳩人地唔結婚亂扑野唔負責任咁生，就算有濕疹等DNA缺陷都要生，你唔撚生就係大陸人穆斯林代你生代你做香港人，而且人地生得多就總會生倒一個天材出黎。亦唔撚好再互貶港男港女而選擇外族通婚，吹捧大陸人台灣人日本人鬼仔鬼妹黑人。

依啲野一定打擊自比進步，站在道德高地，站在上帝大自然高度睇野既人。我印象中陳雲冇乜屌柒過依啲人，佢地選擇唔生係有好多大義凜然，看似為後代着想既高尚情操，但佢地忽略左自己有香港人依個國族身份既事實。

可能係純粹因為香港人唔撚洗從軍當兵，所以冇保衛國族意識，經常被鼓吹自私、置身事外(唔少實際係中國外國打手)，等其他人出幾百萬錢生養香港人既後代黎保護香港。跟本由你唔生養，恐懼一啲你能力之外既事開始，你既族群就注定滅亡，依啲係非常原始生物既道理。你話你恐懼生仔會被逼面對講胡語支那種既學校環境，就好似你恐懼個自然環境有好多致命細菌，所以你要砌無菌無塵室去養仔，用無限金錢俾最好既既資源佢，俾唔倒最好既理想人生俾仔女，你會愧疚一生。痴撚線，你當你係上帝？

Show Blocked User - CreamWhite

2016年選唔到
香港人仲要糟蹋陳雲幾多次
人地為香港 教席都無撚埋

拎陳雲最早提倡啲野 自己用
又當係自己發明
一句話人癲佬抹黑

呢班人我屌哂你地老母

錯在痴熱狗

其實唔明，做到咁低調？佢啲黨友都無咩提及此事。茲事重大，唔consult 下香港人先？前線搵命搏，泛民玩偷雞？

對華夏本教既堅持我真係好佩服
(係教科書讀落黎既依D概念係行動上係無意義)
國師知道要實行出黎 大家先會感受到華夏本教既力量(依樣野不可名狀... 就好似耶教禱告 佛教既迥向咁不可思議)
依家係到復興禮教 行周禮 讀華夏四書五經
知行合一之餘 智仁勇三者俱備
真係型到爆炸

但發揚依個階段真係好難做
始終港人西化得太緊要
好多港人無哂依D族群宗族國族意識
建國後要好好統合夏商周漢朝既華夏歷史
重修華夏聖人既廟宇
講返比香港人知
重新係社群中標立下香港係華夏身處既位置

其實我地依一代人真係好懵
學西方野學到自己華夏祖先都唔去禮敬同學習
只係當承載華夏既中國文學,中史用西方既科學方法當係一個科目咁修習
無諗過佢既作用係非常之大

另外
生育率低依樣野真係全世界已發展國家既問題黎
教科書都會叫你持平睇事情 因為依樣野係科學上係必然
(我以前都咁諗.. 我懺悔)

國師反其道而行
話生多D係有好處 因為你地依個階段睇唔起既國家係到暗地內進行族群戰爭 用數量搏到一個天才返黎 (佢地未必諗得咁深 總之有野扑 生出黎就係啦)
而且多兄弟姊妹既話 叻個D可以照顧返蠢個D...
我地好多人由細到大都生活係3/4人家庭
依一點真係難以想像
天才亦會令D唔出色既親戚都可以得到族群既庇蔭(行出黎有面 有名聲 容易得到好既家眷(易溝女))
我認為依D叫做真正為下一代謀福祉
政府個D真係一時之策
佢打破左我地固有既觀念 獻左個華夏族群生生不息之計
香港人多謝都無句

「比唔到最好既仔女不如唔好生」
依一個真係死結黎
我地就係諗太多依D理性上既事
係依D族群繁衍上面 處處算盡度盡
所以對應返上面兄台講既
我地香港人真係欠缺哂血性 同 生物本能
(睇下連儂隧道企定定比人兜頭打都硬食 唔擋唔還擊個位年青人)
根本對野蠻既觸角無哂 根本痴撚線仲一堆人覺得佢好勇敢
我仲有D朋友係諗住同警察 政府官員講道理架

其實諗真D我地香港好撚事物都顛倒左
真係痴撚線架

當時我投左黃洋達
我知道黃洋達未必係個好議員
不過我相信如果國師當時選到 會多個人幫到佢手
所以都係投左佢
(其實都好難搞 你當時要短期內要搞個第三勢力出黎
同在野非建制建盟係一個快既方法)

唔該連登仔咪再因人廢言成日一句痴線佬就完全唔睇人講乜

Back

好想瘋狂同國師飲茶

做咩您會覺得我寫得出既

如果有搞手話畀我知行動內容
我可以寫（不過我聽日都開始番工了....來緊下個星期都番足）

我自己對電視完全係零知識
自己無睇TVB，又完全無入過將軍澳
又唔熟發牌機制之類既野，更加無大氣電波既觀念

Testing

想利用我煽動連登仔搞TVB？
又畀您諗到啲屎橋喎

呢段日子內應該都寫唔到住，
起碼要隔左個星期我先再蒲到頭。
過埋今日暫時我只可以睇新聞...咩都做唔到

TVB↑

Leung Hin Yeung Herman 唔少留言支持將香港加入美國，而踢走加洲，睇下真係嚇左一跳

打晒飛機都要講架喇
如果真係咁樣玩，民主派同建制派係咪都死撚緊先

我仲記得佢當年主張反水貨既手段係示威者都拖GIP一齊癲

熱狗又開新acct
成日想投胎轉世
但好可惜你地以前做過乜大家有眼睇
日日出黎個人崇拜老師第一個講

等睇新聞，多啲senators 關注件事啦

佢既論述真心幾好

而且好多主張同預測都中左

沒錯

我成日都話
熱普城大部份論述都無錯
只係執行果班鬼打鬼

講真， 而家示威尚算行之有效
甚至口號， 大部份都來自熱普城
成件事只係甩咗熱普城個名， 就會成功

甩走熱普城個名唔緊要，之後想落邊個credit？你唔想落，人地都爭住出位搶籌款搶選票。必要時本民前既黃台仰同梁天椅，甚至其他冒起既新人，包括年輕貌美既女人會出返黎受到連登仔追捧同群眾擁戴。唔緊要的，唔會再有熱普城出黎鬼打鬼，你自己負責判斷是非，為香港政治負責。

所以真係要用良知同常識去分辨人定鬼

推
今次我都讚同